希望を抱いて ホンコンを助ける

頑張れ みんな

行ってきます

いまだ

幼き日々に呪われた 現実はいつ報われる？